［公投］連登兩大煩膠

邊撚個最黑人憎

正評：濛
負評：肥絲

屌佢地老母吖，個個post都見到

兩個都唔煩

佢兩個有咩問題?

覺得兩個都幾高智商

肥絲正啊

負評是我比的 請樓主好好反省

實肥絲條臭閪啦
佢老味個個post喺度捉字蝨懶好笑
佢唔尷尬但睇嗰個尷尬呀
又唔撚係好笑 玩撚到無曬貨仔又唔知掟
捉啲字又牽強 為捉而捉咁 叫佢咪撚煩又喺度吠 嗌佢喺字典摷嚟睇條臭閪即刻潛 人唔笑狗都吠 佢現實一定好撚樣衰又無存在感先會做到咁撚肉酸 佢老母臭閪

屌喇星，原來兩個都有fans

咁都睇得出，你高啲喎

我當你投肥絲㗎咋

肥絲出黎講兩句

驚撚左我